［要煲大佢］香港4000億美元儲備疑似「送中」

大家不如Fact Check左先

我check 你老母one two